九十年代樂壇=宋朝，00後樂壇=明朝，10後樂壇=清朝

連登=中華人民共和國香港特別行政區論壇

20後？

支華人民共和那

On9清朝札番隻腳仔先令

甘連囝系乜